[畫畫Youtube Channel] DrawItMild.....請多多支持~!

小弟近排開始畫畫放上youtube, channel 叫 DrawItMild, 之後主要會畫人像, 不定期更新, 不過目標係一星期一幅, 覺得唔錯的話記住subscribe

第一條片小試牛刀 captain america:

下一幅製作中:

歡迎大家比意見!! 多謝支持
Facebook page:
Instagram:

Holy shit 好撚勁

巴打下次畫batman 好冇

支持！

加入我個list 先

謝謝

諗起對上一個係連登post畫畫片條友

用木顏色筆畫左達哥😂下次畫杜小喬😂

樓主會唔會畫下其他女星咁

哈哈我知呀 peterpancil兄, 不過我鍾意畫電影角色多d 遲先先畫其他

有冇提議??

我好鍾意Zooey Deschanel同Kat Dennings

但佢他無電影角色

想睇樓主畫alexandra daddario 同 IU

好我會mark低

多謝

估唔到會咁多request 要排隊

我會等樓主架啦

有拖冇欠